---
title: "Vicky, a Andarilha"
subheadline: Um Exemplo de criação de personagem de Espírito do Século, usando meu cenário pessoal Primordiais
layout: personagens
categories:
 - personagens
comments: true
tags:
  - Primordiais (Fate Básico)
language: br
---

Victoria Lavender Campstel II (ou Vicky, como viria a se chamar) sempre foi uma garota criada em berço de ouro. Porém, diferentemente do que se possa imaginar, para Vicky esse berço era uma prisão de ouro, da qual desejava escapar. Sempre mais baixa do que o normal, aos dez anos as pessoas imaginavam que ela tinha 6. 

Foi quando, durante a Guerra, foi mandada por seu pai e pelo irmão Don ao Colégio de Moças St. Sophie, que ela odiava, devido à futilidade das grarota de lá.  

Mal sabia ela que essa decisão salvaria a sua vida.  

Quando ocorreu o _Crash_ da Bolsa de Nova Iorque, Vicky foi informada que o dinheiro de seus pais havia "derretido", e que seus pais tinham se matado, colocando fogo na casa. Seu irmão Don estava desaparecido, mas vivo, aparentemente vivendo como um vagabundo. Ela apenas esperou terminar o básico de sua Educação para procurar seu irmão, vivendo como uma andarilha em meio a outros vagabundos e andarilhos, defendendo a si própria de alguns andarilhos mais rudes, fedendo a bebida e suor.  

Foi quando embarcou no _White Swan_ e acabou descobrindo um mago maligno que lá estava. Por sorte, seu irmão Don havia entrado em contato com Yelena Kievskaya, que dominando poderes místicos enfrentou o mago, dando tempo para que ela agisse, empurrando o ago para uma morte terrível sendo despedaçado pelos trilhos do trem. Desde então, ao descobrir ser uma Primordial, Vicky se uniu a Don, Yelena e outros tantos enfrentando o mal do mundo e inspirando as pessoas a lutar.  

Atualmente Vicky veste um vestido rosa já desbotado e roto e seu bem mais precisoso, um chapéu com um girassol que lhe foi dado pela mãe pouco antes do _Crash_ da bolsa de Nova Iorque. Apesar de ter 18 anos, sua aprência é de uma menininha do interior de 15 anos: cabelos loiros, sardas e grandes olhos verdes. É mais durona na realidade que Don, mas sabe que ele gosta de bancar o maioral e o apóia nisso, afinal de contas, de certa forma, eles tem apenas um ao outro nesse mundo.  

---

## Vicky, a Andarilha  

### Aspectos

|                **Tipo** | **Aspecto**                                        |
|------------------------:|:--------------------------------------------------:|
|              _Conceito_ | _Uma Andarilha Durona e Primordial_                |
|           _Dificuldade_ | _Parece mais nova do que realmente é_              |
|              _Infância_ | _Odiava o Colégio St. Sophie (Newark/NJ)_          |
|               _Guerra!_ | _Desejo de Liberdade_                              |
|             _Aventura!_ | _O Velho chapéu com girassol que minha mãe me deu_ |
| _Participação Especial_ | "Por que Don sempre tem que bancar o machão?"      |
| _Participação Especial_ | “Eu ainda tenho alguma dignidade!”                 |

### Perícias


|          **Nível** | **Perícia**  | **Perícia** | **Perícia**  | **Perícia** |
|-------------------:|:------------:|:-----------:|:------------:|:-----------:|
| _Excepcional (+5)_ | Ofícios      |             |              |             |
|       _Ótimo (+4)_ | Empatia      |             |              |             |
|         _Bom (+3)_ | Comunicação  | Vontade     |              |             |
|    _Razoável (+2)_ | Conhecimento | Roubo       | Percepção    |             |
|     _Regular (+1)_ | Mistérios    | Atletismo   | Investigação | Furtividade |


### Façanhas [ Recarga: 5 ]

+ **Marcas de Vagabundo (_Hobo Sign_, StofC 478)**
+ **Psicólogo (FB 100)**
+ **Indomável (FB 119)**
+ **Determinado (FB 119)**
+ **Conheço seu tipo!:** como _Escudo da Razão_ (FB 96), mas utilizando _Empatia_ no lugar de _Conhecimento_

### Estresse

+ **Físico:** `5`{: .fate_font}
+ **Mental:** `5`{: .fate_font}
